陳雲:教育大學校長講「思想改造」，共產黨上身啊

陳雲：嘩，教育大學校長講「思想改造」，共產黨上身啊！張仁良：「這裏是教育大學，是否一定要踢佢走呢？可否改造他呢？」
嗱，今日早上我講過，要同校長辯論孔子儒學，《易經》報應之說，校長即刻縮沙，不敢踢同學出校了。
//陳雲：若該位同學願意，我樂意陪同見該大學校長。鄙人會手持儒門《四書五經》及大成至聖先師孔子行教像，以華夏儒家經學來為該位同學辯護。校長夠膽的話，大家公開辯論，做一場facebook live show。公開辯論之後，教育大學從此世界有名，好過賣廣告。大學公關部，考慮一下啦。//

陳雲食藥mode

陳雲：滅華夏道德，助共產暴政，蔡若蓮如此滔天罪孽，死全族也無法償還。滅一國文化道德之罪，你知道有幾大？罪行大過希特拉！希特拉尚且未消滅希伯來文。
同情蔡若蓮的人，是滅香港文化道德的同犯，死全家也無法償還。去同情她吧，你會死全家，不信就等幾年看看，你全家的合照將會成為合家墓碑。
這是香港滅國的因果報應。你今日種下的罪，果報就是香港滅國。

句句都咁毒，但我鍾意

又好似係喎

lingu快d強烈譴責國師

老早被嶺大掃地出門啦

東張閪望班撚人死全家啦

條友真係好難捉摸啊

睇到呢句笑到仆街

師兄點睇用英語教大學呢又﹖

(等比人話五毛，其實你地只係一班雙重標準既人，我反中，更反美)